正式宣佈muji無印已經取代uniqle成為毒撚襯衫之選

u記衫cutting唔好
即使岩size都會凸左個袖或者衫腳出黎
用料時厚時薄，總之硬係搵唔到件岩心水既款
相反muji無論design, cutting, 用料都好岩身舒服，雖然比u記貴少少，但選擇比u記多好多

屌串錯字，uniqlo

你肯定係「貴少少」?

Muji

i like muji

global work cutting都幾啱亞洲人

不了 啲細件到仆街

貴少少？
你認真講咖？

幾期待無印啲麻褲

無印d 衫個人高少少都著唔到

Muji啲衫女仔都好大件
啲料都係一啲啲 有啲會縮水長袖變中袖

我鐘意muji呀，長期買

都貴幾多

有米

女裝T-shirt $85 抵屌過u記！

我個仔都係普Muji大有時啲女裝Tee好低買，一舊水就有

細碼都跌膊但u記跌得仲勁

裇衫muji $180有機棉
u記$199 非有機